屌那星twice新mv個西女人又做女神角色好撚嘔心

明明佢副眼鏡幫緊佢遮醜, 個mv就話一除眼鏡即刻變學校女神

不過志效新look同唱山歌好正

yes

多腎好搞笑 子瑜整左個外彎長瀏海又靚左幾倍

yes 樓主好波

肯做醜角 好女仔

最鍾意多腎 笑起上嚟我個心都融化曬

識貨